香港科研中國經費 重蹈工業北移 難拒染紅 替人消災 被美國打

科研事件，會：
１、重複以往香港工業北移情況，香港僅餘科研會被吸乾。
２、受他們資助，中國人員來，難好意思拒絕。染紅。
３、受人錢財，替人消災。不像民主國家，你能用當國傳媒、去議會拒絕。
Ｂ、香港除貿易外科研也會被打，貿易戰只是全球化結束進程其中一個活動，非一兩個人要不要打就會改變。

港大大陸學者造假已經不了了之

港柒做得出就預左
班官僚從來冇當過平民係人，做乜根本唔需要考慮佢地，只要升官發財有後路移民就得，香港角色只係condom，裡面只存在圈養豬同屠夫